\section{Lawina}

W lawinę wszedłem, która wnet	\chords{a F}
przykryła duszę mą	\chords{a G a}
Czy wiesz, że garbus znany ci	\chords{a F}
pod złotym wzgórzem śpi?	\chords{a F a}
Ty, która chcesz pokonać ból	\chords{C E}
musisz służyć, dobrze służyć mi	\chords{a F (E)}
\\
Czasem się otrzesz o mój bok	\\
po złoto schodząc tu	\\
i karmisz karła, chociaż on	\\
nie skarży się na głód	\\
Na cóż mu towarzystwo twe	\\
gdy w środku świata jest?\\
\\
Na ten piedestał to nie ty	\\
dźwignęłaś przecież mnie	\\
Nie zmusisz mnie, bym ukląkł	\\
nagością budząc śmiech	\\
Ja jestem piedestałem sam	\\
na którym wznosi, wznosi się mój garb\\
\\
Ty, która chcesz pokonać ból	\\
Jak masz dostąpić moich łask	\\
te okruszyny dając mi	\\
zamiast swą miłość dać?	\\
Nikt nie uwierzy tu w twój ból	\\
jest tylko cieniem, cieniem moich ran\\	
\\
Łachmanów nie noś, dobrze wiem	\\
nie jesteś biedna tak	\\
i mniej gwałtownie kochaj mnie	\\
gdy ci pewności brak	\\
Na miłość twoja kolej dziś	\\
Twe ciało już na sobie mam\\
